《think big天地》冇咗jasmine

丁唔落手

轉哂人咁制

得番呀碧蓮? 係唔係即係唔駛再睇

無譚玉英已經唔會睇了

吊牙 得返biglin

雯希

答案係a